詳盡資料整合已有大量證據指岀葵芳廣場（菓屋）藍扮黃

大家係睇依篇文開始之前我想同大家講幾樣野.
依個post係總結依幾日我地發現有鋪頭藍扮黃事件.
大家有需要可以睇返我地上一個post
不過資訊混亂，容我為大家作一個整合和逐點擊破佢地嘅大話！
以下係第一個原始post

開始
第一:依篇野唔係討論緊淺黃同深黃！係確確實實有一個藍絲扮黃.
第二:佢哋喺內容當中不停提及私怨想企圖轉移視線.
第三:我知道最近有好多可能比依一件事更加重要嘅事情發生.但係我都希望大家會俾少少時間去了解下呢一件事.
因為當中可能涉及到唔止係依一班人可能係更龐大嘅人係到藍扮黃呃大家嘅錢同同情心！
我都只係想呢一件事係個別事件但好不幸地我覺得嚟緊會有更加多被揭發嘅事情！
懇請大家俾少少時間同耐性睇一睇依篇野！
嚟緊以下嘅內容係依照依幾日嘅時序去整合！
時序1

橙色係對方Ar wing第一次發岀嘅聲明
白色係我方

各位你好 我係事主呀wing 我無連登ac 所以借人地既回應解釋一下我同我既朋友既對話

首先我解釋個關係先 我本人 我朋友(ig對話右邊) 佢親生妹(呢個post既主人)

1.我係對話到 對話圖片我有講過:(我有時係到諗 係咪我個人問題 點解我同其他黃絲諗野唔同!)
呢點多多小小都證明到自己唔係藍絲

第一點
原來話自己唔似其他黃絲諗法係代表自己係黃而唔係藍.
咁其實你有冇諗過點解你自己嘅諗法係唔同其他黃絲？因為你嗰個諗法其實係叫做藍絲.

2. ig圖中對話 :(佢地話岩就岩 最後唔知做左d咩 害死班後生 比人自殺 聰明果d得個up字 蠢果d死埋)
(今日po rip 聽日玩 好嘔心呢d人 )
我係留意到有班人不停利用黃藍去搞分化 話你藍又有 話你扮黃又有 各式各樣都見過
所以我係指 某一類所謂深黃

第二點回應
完全同內文無關九唔搭八.
原來被自殺同死係關分化事？
其實你知唔知自己講緊乜.
其實全世界一樣嘔心,
今日黑豹主角死咗，我想問吓即日內或者甚至明日有邊個係post左rip冇去玩.
Btw其實我對你依啲冇乜意見況且呢一點並唔係可以證明你係藍絲.
但你嗰個回應就確實完全係唔知講緊乜.
以上(見圖3)佢指岀左上網做鍵盤戰士就係聰明？
原來岀去面對極權被打壓至死亡就係愚蠢？
以下言論你有尊敬同敬重周梓樂和陳彥琳？
之後仲有人身攻擊話出去嘅人所有都係其實未識揾錢，我或者係一啲搵唔到錢嘅人.原來搵到錢先至有資格出聲？
我相信一般黃絲都唔會咁講！

3. ig圖中對話 :(佢地好顛 唔理性 無獨立思考能力 比人洗腦可能係佢地)
我意思係直指有種人盲撐一d扮黃既店 所以對話內我有講起扮黃呃錢之後執左粒既(熊茶)
而(咩核爆都唔割 黑警死全家)我當時意思係想表達 扮黃店只要貼呢幾句就呃到錢 個原因就係太多人盲撐
而唔係取笑呢句野

第三點
確實有好多人係盲撐一些黃店.
我認同!所以而家就要指出你地都係藍扮黃！
仲有你喺對話中:佢哋好癲唔理性冇獨立思考能力俾人洗腦可能係佢哋！
咩核爆都唔割黑警死全家.
依兩個句子你係連埋一齊出而唔係分開.
喺圖片6中大家可以見到佢講
佢哋好癲唔理性冇獨立思考能力俾人洗腦可能係佢哋.
之後再即刻補充
咩核爆都唔割黑警死全家.
你依兩句嘅意思就擺到明就係講緊因為啲黃絲好多都話核爆都唔割黑警死全家.所以你話佢哋好癲唔理性冇獨立思考能力俾人洗腦可能係佢哋！
而唔係你所講嘅什麼熊茶！
熊茶大家可以睇圖片7,圖片8
佢只係承接上邊講咩鳩冰室呃人！
唔好企圖喺度混洧視聽！
你再講熊茶嘅時候已經係相隔咗好耐！

4. ig圖中對話: (咩9冰室 煮2隻蛋 就話60蚊 仲要裝修都無....) (佢地班白癡)
呢句個意思我係見到有間冰室 煮d野真係肉酸到顛 就算黃都擺明呃錢 !我當時的確係咁諗
但之後有次同同事討論呢d事 話:(佢地冰室難食都咁多人去食 去既人係信呢間野係黃店會幫人 專登比錢去食 從而幫到其他人 什至有人比錢唔食 直接走都有 )
呢句係令我明白點解難食都去 因為我一直單方面認為冰室見咁多人沖去比錢 點煮都有人埋單
所以當時我係嬲既 咁我誤會左去幫趁既人既原意 出發點 !
令到依家睇到既人唔舒服 我都要講聲唔好意思

第四點
先不論野食好唔好食,本身黃圈發起個陣已經講明原意.排斥藍紅商家同賺到既錢會用黎幫手足架.或者請有需要嘅手足工作.人地都講明而且有做足,仲有咩好誤會?而且帶頭發起既係冰室個類店舖咁多人幫襯都合理呀,人地明刀明槍抗爭.
你仲想人地裝修到全黃色？
要講既話與其話誤會不如話你本身就藍底見到有商機可以呃錢所以馬上就開店加入黃圈,如果你真黃而且仲覺得以上既店舖係所謂黃都擺明係呃錢既話,點解仲要加入?其實你地菓屋都做緊一模一樣嘅事，更何況你所講個啲冰室都有好多人地老闆最初都拋頭露面幫手.

5.上面有張我同差佬影既相 係2017年既
當時對差佬呢份工係無感覺既 因為當年佢地呢份職業都未有咁痴線
同埋當年2014雨傘運動我16歲 我其實都唔知雨傘運動係咩事 !
而爆以上對話內容既人 係我朋友個妹 就係張差佬相片中右邊果位 上面佢打左自己格 唔係打左格仔就當無去啊 佢自己都有在場 唔通佢又扮黃？

第五點
2014你16歲ok冇問題，
2016魚蛋革命你18歲，
2017年你19歲？
所以都冇問題好多人都係2019先黃.
個問題就係上邊嗰大堆對話係2020大家要記住係2020年 8月！係8月！即係今個月！佢所講！
之後仲要拉埋一個女仔落水，
人哋藍定黃，可以改變到你係藍定黃嘅事實？
呢一張相只係敘述緊你以前曾經做過嘅嘢，再加埋現有嘅證據.令到成件事係更加有說服力

6.我係蘋果日報條片見到個差佬推跌人個小販檔
留左一個EMOJI笑哈哈 並TAG埋我一個做差佬既朋友
我地平時係有講社會事的 果個笑哈哈 就係想叫佢睇下D同事做D野幾L多餘
但佢始終係我多年朋友 所以我先選擇一個無咁挑釁到佢既手法 一個笑哈哈TAG佢 叫佢自己睇

第6點
我哋唔知你平日同朋友點樣相處.
大家接唔接受呢個解釋就自由心證.最後我想講

我知道自己立場係屬於黃 所以點問我都唔怕解釋
我討論內容會比人公開 當中d對話一來都證明到我係黃 亦都係我最直接既想法 就係人無事地取得好結果 當然呢個只係我希望既事
呢個post起因 就係因為原本朋友單對單無修飾既對話 比我朋友個妹惡意報復 借藍黃去搞我
我當初邊會諗到同朋友說話原來都要修飾 點估到佢個妹走去連登報仇
因為同1個朋友講野 同公開向幾百 幾千人講同一句說話 係會出現好多唔同解讀 更何況依家係有人惡意借黃藍去攻擊我

回覆佢話嘅最後
大家其實都可以清楚看見佢不停用啊妹對佢有私怨作為解釋.
但不論有冇私怨與否，都係改變唔到佢哋對話內容嘅性質.

所以IG對話中 有出現一句: ((我有時係到諗 係咪我個人問題 點解我同其他黃絲諗野唔同!))
我知自己既分析我既睇法唔一定岩
就好似721元朗 我個人係認為係應該走 唔應該入元朗 因為人地白衣果班集曬人係到 緊係走到就走啦
所以從來我只係選擇同朋友私低下傾 並無公開討論 因為唔想影響其他人

另外
佢最後亦指出721嗰日啲人唔應該入去.
我諗正常黃絲都知道721嗰日係發生啲咩事，嗰日嗰度係好多市民平民返工放工小朋友放學更甚至係有大肚婆經過.
好明顯佢而家係自暴其短完全唔了解721當日發生咩事！
我諗就算係淺黃，都絕對唔會有呢一個諗法.
佢呢一個諗法同說法同李加超有乜嘢分別？唔出現喺現場就冇事？
我諗去到呢度大家都清楚呢個係咩人！

但估唔到就比朋友個妹 偷爆阿哥ig上連登想借刀殺人
而我大既估個原因 就係因為我曾經係佢呀哥面前
講過呀妹問我借過幾次錢 幾千蚊左右 但好耐先還 之後再問 因為太慢 我扮窮無借
(因為呀妹唔做野無錢 同佢呀哥嘈 之後拎我件事出泥講)
之後所以佢知道我咁講過佢 之後就無再搵過我
但竟然我係蘋果留個笑哈哈 都一早比佢有預謀地CAP定拎出泥作故仔
就係因為呢到人多 我先愈唔怕出泥解釋 因為只會愈來愈清白

總之煩到各位 令各位誤會 真係唔好意思 如果要我係黃既證據 我隨時拎到出泥
因為一把口對幾百把口 真係好難講 要惡意扭曲令人誤會太易
因為對於我黎講 今次明顯唔係標題咁單純 黃店有藍員工咁簡單 只係我朋友個妹想係到借刀殺人 !
而呢位 就係今次借刀殺人事件指控我係藍扮黃既呀妹 我曾經最多都只係對事唔對人 但點都唔會係藍 唔會再有其他回覆

之後佢又再一次用私怨企圖掩飾事實！話明顯唔係黃店有藍員工，而係借刀殺人.
我諗佢連咩係借刀殺人都唔知.
依把刀係佢自己嘅刀，並唔係其他人借返嚟.
入面所有嘅言論都係佢自己親口講出嚟，冇經過任何人嘅修飾！

時序2
有人向我們揭發他本人Ar wing曾發放藍絲文宣
被cap底

之後佢地係Facebook 嘅回覆
黃色係菓屋

HI!各位.幾日前係連登有個POST叫
(有藍C混入黃店做臥底?菓屋老細要小心).
就話本店係黃店但有藍C員工 .

依家就簡短交代一下 最尾會有相片做證.
唔想睇字就可以直接睇圖12345.
事源就店員呀WING 就係連登比人出POST 話佢藍C
而證據就係幾張對話圖.
我地睇完到D對話圖之後 就認為只係朋友討論(望落對方想法偏藍)

咁對話圖點解會流出呢 就原來係WING朋友個妹 爆佢自己呀哥A/C CAP左D對話 之後就係連登出現了 !

WING就向我地解釋 原因好大機會係 之前借過錢比呀妹 之後再借 WING拒絕左無借.
因為拖長還得好慢 就曾經同呀哥提過呢個情況 呀妹就慢慢無搵了
咁我地就叫呀WING自己去連登解釋啦
你D對話係咩意思呀 咁上下 !

解釋完 因為我地知道擺明係私怨想搵D野屈下呀WING 諗住解釋
完就無事啦 !

(圖8 男女男呢張)點知就開始燒埋菓屋IG留言 IGDM FB留言 FB INBOX!(留意到當中最積極既就係IG:MILOLOLO55 + JAMLAM.TK)
係咁追我地回應 咁我地當然擔心 我地既顧客有呢個憂慮 所以我地都係自己個PAGE全部都回覆曬

我地就見到呢幾位呢3日一直追問(圖8) 我地就再細心D追查呢件係咩事 !
發現原來果兩位不停POST所謂證據追問既人 就係果位呀妹既朋友泥既 !

咁我就聽完WING再解釋 再開埋佢FB 就搵到幾十個分享轉發.
圖(1) (2) (3) (4) (5) 20張相左右 大家留意下全部都係有一個共通點 就係無加標題既習慣
(除左圖5有個手足流曬血果張 佢打左一句 睇到心都痛埋)
就導至比(圖8)呢幾個人不停利用藍黃造遙去解決私怨 就屈落去 !

容許我係到略略介紹一下呀WING呢位員工既性格

佢係我地開店時既頭幾位員工 .
廿頭 工作上佢做野絕對無問題 比較小出聲 就算見到有靚女行過 只會笑 都唔會講比同事知(已經警告過 再犯即炒)
但就係因為咁既性格 佢清楚知自己唔一定係岩 所以唔敢太多意見 廢事累人咁上下意思!
點知就比圖(8)呢個3角關係既人恰佢小出聲 是但抽頭抽尾PO相出泥 利用藍黃去分化 IG FB周圍煽動情緒.
(佢只係一直都認為林卓廷做得唔夠好!)

所以 就今次呢件事 .我地菓屋上下左右都會企呀WING果邊 .

至於佢係黃定藍 請各位自己睇圖(1) (2) (3) (4) (5)

圖6 就係今朝我叫佢比D證據我去撐佢既對話. FEEL到佢真係想喊! 老闆:(懷疑有喊過 嘻) .

圖7 我地菓屋個PAGE .盡量都想大事化小 因為肉酸 .所以去問過3位主要造遙者其中之一.即係連登開POST果位 即係呀妹既朋友
佢話期待 咁就唯有咁做 !

圖8 唔識形容 .

圖9 最近返既芒果都幾黃 .得閒試下 !如果發現杯野變左藍色 記得
同店員講聲 .

圖10 最後發現 連登開POST呢個帳號(千金難買一聲響).正正就係圖8左邊果位 因為我只係同過佢一個講1個鐘後會出POST ! 如果有其他可能既 就請點提

老闆有補充: (如果呀WING係藍 我直接炒L左佢 搞掂 反正連登標題都係寫 藍C混入黃店 我炒左佢 鋪頭即刻又黃左 何樂而不為 加上 明知呢3條友想屈呀WING無左份工 ! )

多謝各位睇到尾.我想補多句同造謠者講.

運動開始到依家 咁多人犧牲出事 你走去利用呢D憤怒既力量
走去屈9人 ??????

仲敢用陳彥霖做PROFILE PIC掛頭
去做呢D咁既核突既事 ???!??!?!?!!?!?

你地3個自己諗下自己係到做緊咩野啦?!??!!?!?!!!

(菓屋全部人)

之後就發現佢地全部人都係一模一樣，
以上嘅內容毫無解釋力.
只係又用私怨一詞黎混淆試聽
之後時序三會有作解釋

果屋有無鋪位相？

聯署支持封殺微信同TikTok

時序3
當菓屋在facebook公開發文後
而菓屋啲澄清圖

我們立即再岀新的證據
圖片如下

以上圖片圖1係啊妹係ig屌狗
之後屌完狗啊wing dm啊妹

之後到佢哋嗰個負責人
James wong回覆係菓屋岀post，
完全沒有就四張最新的有力證據作出回覆！
不停喺度斷章取義選擇一些對自己有利的圖片回覆！
之後仲不知廉恥放上三個揭發佢嘅人嘅相上去企圖抹黑.
之後佢叫我哋解釋佢嘅圖12345.

我地立即有以下解釋！

第1右上角圖借錢關咩事？
借你錢你就係黃絲？
問你借錢就係藍絲
第1左上角中國張相係邊到攞架張圖？
你知唔知依張圖係外人cap你，先冇顯示出加入，
係代表cap你圖個個人冇加入
而唔係佢本人冇加入，
再者冇加入share做乜？
第1左下角
三月post
入咗黃店扮黃之後先post
喺七月嘅時候有大量宣傳藍色文宣
第1右下角
三月post
入咗黃店扮黃之後先post
喺七月嘅時候有大量宣傳藍色文宣

第2四張圖
入咗黃店扮黃之後先post
喺七月嘅時候有大量宣傳藍色文宣

第3四張圖
入咗黃店扮黃之後先post
喺七月嘅時候有大量宣傳藍色文宣

第4四張圖
入咗黃店扮黃之後先post
喺七月嘅時候有大量宣傳藍色文宣

只有第5
5右上角
依一張圖係黃
5右下角
同第一左上角
重覆！
5左上
Post柳俊江不能代表是黃
5左下
不能代表是黃色

總結五個大topic
二十張相
只有一張證據似黃
之後後尾到今日8月29日
下一個時序4可以睇到
佢仲想用呢一張似黃嘅證據嚟講大話！
啱啱以上已經有提到，佢話依個post係6月出，但大家睇圖片可以清楚睇到係8月11日！(見菓屋圖5)
呢啲人三番四次大話連編！一啲可信程度都冇！
再加上我哋已經即刻解釋咗，身為一個菓屋負責人都係大話連篇毫無誠信！
第二日居然將我哋所有留言剷除！
不停話我哋冇證據，大家可以喺度見到所有嘅證據同埋解釋！
可想而知就連佢哋嘅負責人都係不知廉恥！

時序四
Ar wing再發表聲明
橙Ar wing
白 我方
((如果我係明星大家黎搞我 我都覺得情有可原 但我只係個傻仔 唔係我多口同你阿哥傾計講左你之前成日問我借錢 你比你阿哥笑 唔開心 所以就搵2019年7月我討論721既事黎搞我))
((仲有其他我既粉絲 因為我7月討論過721同你地意見唔同 所以我就係藍絲 ok 無所謂 都成年啦 我都無去解釋 因為我都唔放你地在眼內 ))
((((不過2019年6月 我分享過一位示威者比黑警禁低係地下壓住個頭 我標題打左句 睇到心都痛埋 呢句大家都可以當我藍絲 真係無所謂
((大家可以睇到佢去到呢一刻都係大話連編！
佢分享呢一個post嘅時候係2019年8月！並唔係佢自己所講嘅6月！))))
((你話我分享林卓個啲 你當我覺得佢樣衰啦 硬係覺得佢個人鬼鬼地 咁宜家我睇錯啦 我都無再分享佢啲野啦 我宜家同全世界講 我當時唔應該懷疑佢 ))
((((個啲咩中國香港人 我入都無入過 入面咩內容我都唔知
我想講嘅係嗰張圖片冇顯示加入係因為cap你圖嗰個人冇入到個個群組，先會顯示加入,而家入咗群組個個人即係你，就會自動分享.如果唔係你是解釋一下點解你會分享左呢個群組？全香港幾百萬個黃冇人分享係得你分享？係得你一個咁唔小心？

((((同埋個個咩習近平講既野 係周柏豪share既 我分享係講周生佢奶共 你又要屈我讚雜種講野既
我想講你唔係好鍾意用笑哈哈黎諷刺㗎咩？分享藍色圈嘅文宣居然可以乜嘢都唔打？
確實冇文明規定係咪要打，但你唔止一次係三番四次！司馬昭之心路人皆見！
又有咩所謂 大家開心咪得 個世界咁大
((((721係同幾個人類討論過既 走定唔走 我簡走 我又錯左.
冇人話你揀走係錯其實我你有冇真係去認真睇過我哋指控你嘅證據？關於721我們係時序1已經清楚說明不再重複

我當時諗清楚之後應該即刻開post同大家講 我錯左 當我因爲開鋪扮黃既 大家真係睇得起我 我西有錢開鋪咩 我係入面打雜 你地又亂吹
((大家可以從佢同佢阿哥嘅對話當中清楚指出自己是有間鋪，當然是未必是菓屋 ))
((又話我教拳 我2019年6月話示威者慘 我黃絲 2019年7月我討論721我藍絲 2019年9月先開鋪 我有預知能力 有黃色經濟圈 所以我又扮反黃絲 ok 真係無所謂 你地開心先真 話曬我都扮野share左黃野好耐 上面有圖 自己睇反 成功利用藍絲幫你地share黃文宣 仲有個啲無聊野 買股票又要屌 不如再講下其他野先
((上面嗰啲同我全部都係佢加入左菓屋先分享！而佢最早分享關於黃係8月11日時間點十分接近菓屋開業菓屋是9月20日開業 ))
ericchan 2019年7月12號 你個晚係邊？個晚之後變反黃絲？你咁有遠見 2014年雨傘 2016年你又去讀毅進警察？仲有其他讚好既同學 你地都有讀 你地偽黃？講到我貪錢？我有錢第一時間請你地食飯啦 幾千蚊 唔係多 不過我當你地朋友 仲有講起朋友 我唔開名比足面你 最佳損友嘛 你去叫雞啲紀錄比條女睇到 你屈落我到 我一粒聲都無出啦 你晚晚在線上玩王者 咁你黃定藍啊 我好亂啊 浩文同學岩岩一睇原來有follow香港警察ig 原來佢又偽黃？ 仲有啲走出黎抽水既 中學tam同學啲欺凌同宜家啲黑警打示威者有咩分別啊 誰大誰惡誰正確嘛 你啲價值觀係唔差既 你打完人宜家變反正常人又得 邊夠你玩啊 我呢就討論過721所以我就藍 咁我可唔可以722思考完變黃？定721前就決定曬藍定黃 最後講多小小 黃絲就唔一定全部正常人既 我話啲癲既 有出過去既 應該都見過啲唔知係到做咩既 講明 我無去過架 純粹經過見到/定要用你地字眼？去發夢 仲有仲有 我同有心想搞我既阿妹個阿哥啲對話呢 我地呢啲私人對話黎
依上對話全部都係佢地自己私怨，
我都一再重申同重覆.
所有人嘅私怨係唔會影響你係藍定黃，亦都改變唔到你喺上面所講嘅嘢同證據.
仲有一點假如就算指證嘅人全部都係藍絲又如何？難度藍絲就不可以指證你係藍絲？
完全沒有邏輯可言.
佢咁衰爆自已阿哥ac cap我啲對話 佢阿哥都藍架啦 三十幾歲人 我仲同佢修飾啲字眼咁好睇咩 不過都係我錯 我無其他黃咁激 我應該加多句藍絲死全家 至於大家關心我入黃店做臥底
無錯 我係做臥底 我要踢爆鋪頭啲黃野 等大家知 鋪頭好黃
所以大家而家清楚明白，根本上原來唔係個員工一個人嘅問題原來係全間鋪都係藍！包庇藍絲不在話下，仲要大話連篇不停企圖轉移視線！

大家都係想我講 我係藍絲姐 屌 真心有西所謂咩 講完我又唔會小舊肉 大家開心就得 拿 我宜家想做黃絲 請你地教我應該點做 定出本書 我唔知原來平時share 下黃文宣都唔可以夠資格做黃 你地眼中黃只可以有一種
((話我係老闆夾份開鋪 你自己去查下邊個係老闆先啦 我ig 開post支持朋友開張大吉 我又係老闆？一個員工扮黃 鋪頭生意會好啲？你咁撚黃 你去啲黃店反下工 睇下間鋪頭有無好生意啲 傻仔 都廿幾歲人啦 要搞藍絲既 出面大把真藍絲啦 唔係私怨都唔知可以講咩 唔係敢做唔敢認啊 人地啊妹 你啊哥就深藍啦 你咁得閒搞人地 去感染下你阿哥先啦 你咁多人幫你拖 你阿哥實黃得反既 宜家藍絲要死全家架
大家如果睇到嚟呢度都可以清楚見到佢不停重複呢一單係私怨，所以就企圖轉移視線令到自己就算係藍嘅都冇所謂因為係私怨，我再一次提醒大家呢一件事無論係唔係私怨都好都改變唔到佢以上所講嘅內容係不爭嘅事實！
話我分享林卓就藍絲
佢再一次喺度混洧視聽嗰個分享內容係指出暴徒將責任推卸比警方 而林卓廷只係咁岩出現喺圖片中!呢一個分享內容並唔係關於林卓廷！
我分享警察打示威者射示威者啲圖就唔係藍絲 我分享黃文宣又唔代表黃絲 我分享過所謂藍文宣 我就係藍絲
第一佢係開舖以來只係分享過一段關於黃嘅新聞，而係再之前嘅內容全部都係藍!
你講曬啦 好心你地啦 成年前啦 人會變架 唔好做咁多無聊野啦 話我儒夫個條廢柴 你個小人 人地搞我你先走出黎抽水 背後插人一刀
啱呀冇錯呀一年人係會變！但係以上嘅對話內容時序一都係2020年8月即係今個月！你都係仲係講緊依啲言論

最後佢依張相根本就無辦法證明到佢係黃絲，
最多只可以指出佢曾經出現過喺現場，
你嗰張相時間地點乜都唔知，
我就假設你真係喺抗爭日子出現過喺嗰個地方，都唔代表啲乜.
唔通就代表嗰日喺嗰度出現過嘅人全部都係黃？

歡迎藍扮黃,最好再出位D
佢愈出位我愈幫襯
唔係咁做就唔好叫黃色經濟圈,叫黃色圍爐圈比較合適

時序五
菓屋毫無誠信！
佢話我哋覆咗佢佢就會覆我地！
我哋即時回覆後
佢哋第二日居然將我哋所有人嘅留言del哂！
仲block埋我地！

以下是菓屋發言人曾經的言論

整合

712佢本人仲係中國開party
以下圖片是他的朋友提供
係時序四中Ar wing曾提及
ericchan 2019年7月12號 你個晚係邊？
佢同佢地啲朋友係中國
係圖中可以睇到他的朋友並沒有稱自己為黃絲

最後雖然這以下這些點點不能確定是否真實.
但係對上一個post連同Facebook 入邊不下10至20位聲稱係佢嘅舊同學或者係同事.
都可以明確指證到佢本人確實係一個藍絲！
試問一下大家如果你真係一個黃絲的話會比到身邊咁多朋友去屈你？
有人曾指該店鋪佢有份(但菓屋否認)

再補充
大家可以睇佢嘅Facebook page個到見到
呢啲人仲厚顏無恥到嘗試上公開揭發佢嘅人

推

最簡單有懷疑就唔好買

係葵涌廣場，唉真係估你唔到，ANYWAY，睇真D先

歡迎詳閱

藍扮黃本身就係黃圈目的之一

唔使大太力批鬥
全力批真藍既就夠

藍扮黃咪大家鐘意就幫襯 唔鐘意就唔幫

成萬字去搞間舖頭仔，你都幾好心機

我就唔跟太貼

熊茶2.0

岩啊我認同，
但我手頭上有資料未揭發，
大家睇完都要幫我都冇辦法.
市面上仲有咁多黃店

我本無意搞佢，純粹岀於好意提點.
原來最後發現成間鋪頭蛇鼠一鍋.
佢地仲post哂揭發佢地嘅人同唔關事嘅人資料.
都仲可以吞聲下氣？

如果有人認識菓屋負責人叫佢似番個男人岀黎面對啦.
左block右bolck驚乜？

藍扮黃食屎啦 推到菓屋執笠

輕輕一推

鬥黃有閪用? 你唔搵啲扮藍嘅出黎批鬥?
拉

冇睇開頭？
依個人未就係藍.
扮藍都係要批鬥架，你想批未揾返啲藍絲批

有哂證據都可以話鬥黃，
咁林鄭其實都係暗地逼大家推動港獨啦.

你明唔明咩叫統戰?
生死存亡之際就要盡量攬得最多同路人
話之佢真情定假意
你掉返轉抽秤自己友鬥黃只會令同路人越來越少
客觀效果同班pr一鳩樣

所以我未絕對唔認同依班人係自己人.
仲有係依個時候，各行各業都賺唔多由其好多飲食都執左好多.
你唔諗下如果藍扮黃仲可以揾得多過真黃.
咁做真黃做乜柒？唔洗岀心出力啦.
仲有我想話你知一點，依班人係我眼中係藍！
係藍色個藍！你記住！
佢地係呃緊人錢，賺完錢係背後笑你班傻仔.
我有哂證據係手唔係屈佢都唔踢爆得啊？

其實你明唔明咩係鬥黃？
佢本身係藍同叫鬥黃？
咁我錯囉

依架係人地賺鳩你錢
再笑鳩你白撚痴，咁都飲
求鳩其放d糖漿加d果肉就賣40蚊
葵廣大把選擇你咪繼續幫襯囉

我話你知
有朝一日東方大公跪低扮黃
我地都要攬
咁樣先可以話比全世界知
你係黃，扮又好真心都好，起碼唔係一條死路
係好唔抵好唔公平
咁又點
要贏呀嘛
你又想贏又打鳩自己友
仲有咩人肯企過黎呀？
玩左成年政治都仲係政治潔癖嘅
共產黨真係多撚謝你

照你咁講他朝有一日香港三萬個警察變返晒黃都可以唔洗清算啦？
你要咁諗咪繼續咁諗囉.
我自己本人就唔認同

邊忽同路人啦 睇過？ 其實你有冇睇過成篇野㗎 冇嘅話返去小學再重新讀過 再上返去再睇多一次啦 屌 真係智障

即係扮黃係自己友？
施主你係咪思路唔係好清晰？
我睇唔出個攬一間扮黃既嘢會贏咗啲咩

講撚左你鬥黃只會令你更孤立
定係你覺得依家黃圈太人強馬壯想讓共產黨半臂呀？

你話唔係同路人就唔係同路人
你當你邊位呀？
大台呀？
你有權叫人鬥黃我就有權叫人唔好鬥黃
咁有心機打咁大篇野
又唔見你同樣咁落力做鳩共產黨?

唉，講左十萬九千七百二十一次
黃同黃鬥就係鬥黃.
黃同藍鬥又係叫鬥黃？

確實唔係我話
係上邊所有證據同證人指證佢藍
呢啲嘅證人出現事主Ar wing都確定真係佢嘅朋友

咁你仲想要啲咩？
一定要大台講明先可以確定佢係藍？
咁你認同啲咩大台啊請問你？

如果要大台講明先可以係藍絲，
咁我諗香港都冇乜幾個啦？

上面班人係咪傻咗
依間野係真係會屌手足,手足流緊血,
佢哋只會係到屌阻住佢搵食
擴大黃色經濟圈係正確,不過既然知道佢係藍,
葵廣又咁多黃店,唔係應該直接幫襯真黃店?

仲有好多人一直話黃店有藍員工唔奇,
不過依個ar wing,菓屋佢係有份嘅,
只係菓屋唔肯認,
相信無員工會凌晨天未光就用
自己車去入貨拎生果,
菓屋,要唔要解釋埋ar wing係凌晨更員工?

好啦,當佢真係員工啦,
你哋又知唔知道幾多手足失業呀
請個藍絲係到,都唔拎依個位請返個手足,
請問你哋幫過黃色經濟圈啲咩?

一直都講緊佢係藍，
就不停有人話鬥黃鬥黃，
原來藍扮黃冇問題，
咁所有警察扮黃，背後繼續打真黃都得啦？
佢肯扮黃就乜都得？
真係唔知點同你地討論落去

咪講左藍扮黃無問題
自己決定去唔去啦

原來冇問題架？

借個位

咁都無問題？
呢間野仲要出埋廣告
我嘅心態係驚其他人吾知 繼續比佢搵笨柒啊

再加上 呢位員工證據確鑿 都要係到兜嚟兜去
呢位老闆嘅回覆又係帶大家遊緊花園
想搵錢可以 比個滿意嘅答覆大家先啦

想以假亂真

本身我覺得間鋪其他人冇咩問題,
但其實都係蛇鼠一鍋.
最少個所謂菓屋負責人都係

總之，優先懲罰深黃，呢啲扮嘅，吊下鹽水先，大家共識都明。

你e啲人真係嘔心過啲藍C

即係點呀淨係捉殺人犯唔捉搶劫犯因為搶劫啲罪行冇殺人犯咁大 就係因為有你呢啲咁嘅人喺度啊 香港玩完都係正撚常
咁你又當你邊位呀？ 唔通你又係大台？ 有心機打大篇野咁都可以俾人屌嘅我真係唔知應該同你講啲咩好 人哋有心機去認真分析究竟菓屋係偽黃藍店依個問題究竟佢做錯咗啲咩因為咁樣令到人哋嘅朋友俾人放咗上網佢又有做錯咩。而唔係你求其喺依度打幾隻字就當做撚咗野嘅垃圾啊！ 鬥黃？都話唔係鬥黃囉 屌你老母臭閪你究竟DS攞幾多分係咪全部都係U 所以叫你返去小學 重新讀多啲書 對唔住應該幼稚園呀 最好你重新投胎 蛋白質真係適合你多啲因為都係冇腦 蛋白質真係適合你多啲因為都係冇腦 證據確實已經講到明佢係偽黃店啊 我都唔明點解你仲可以攞你嗰一套嘅垃圾理論真係你柒唔緊要啊 但鄱唔好keep住沖出嚟柒啦

可以一直扮落去，無人知就係
畀人拆穿咗我點解唔幫襯返真黃？
BTW 保持兩秒距離，睇定啲先

其實只係講左啲大路野 , 好多淺黃和理非都會咁講 , 一邊覺得後生仔衝動 , 但一邊又會支持抗爭運動

如果咁嘅程都要追殺 , 我諗 200萬人起碼唔見一半

利申只係睇左果幾張對話圖

最後一次覆你
你有心機打一大段廢話唔代表你做嘅野幫到件事
依家就擺明你同樓主一言堂響度鬥黃要煮死黃店
係咪覺得黃圈太叠馬要批死多幾件先過癮?
我話知佢真心定假意扮黃定真黃
最好全世界一齊扮黃咁就証明藍店死路一條
依家你做緊嘅偏偏係公告天下黃圈遲早死
正因為有你呢種誅心論去抽秤自己友
盡最大努力批鬥自己人而對共產黨暴行不置一顧
再自封大台壟斷埋定義自己人呢個權力
有你呢種人鬥黃一日黃圈都唔會壯大
你未必係pr或者5毛
但你做嘅野比佢地受薪要做嘅別無二致

一句講晒，我唔會當佢自己人.完

不如咁講啦，你就算係淺黃淺到最淺個隻都係要有同一理念先叫得係黃.
好似黑警咁，佢做所有野打壓黃，但佢又中意食下黃店，你又當佢係黃啊？
我諗大家要認同同一樣野先稱得上係同路人啦！
老實講不分化不割蓆同黑警死全家基本啦？
唔通白警死全家？
黑警喎！黑警喎！今日831你睇佢地黑警又做左乜？

淺黃唔一定有理念架 , 好多只係單純憎鳩港共 , 見你段野打得咁跳躍毫無邏輯 , 起你底又唔似係慣性深黃 , 你係咪 PR 黎架 ?

你唔去搞啲藍店？美心屎巴克果啲大把後生幫襯又唔去屌？樓上有間烤焗你唔去屌？

日日係到放大鬥黃小店
覺得有懷疑就唔好幫襯 唔洗日日係到狙擊

原來唔洗支持同一理念嘅？
可能我講得唔清晰，
咁立場同論述講樣野都反對都可以係黃？
支持黑警拉前線又可以係黃？

原來有哂證據都唔可以攞岀黎講？
你又知我冇屌？你咁叻叻嘅？
我一定要屌哂你想屌，先可以屌我想屌？
分工合作屌唔得？
一定要全世界屌同一樣野先？

主線都未搞掂搞副線
對住藍店就當睇唔撚到
衰過啲阻膠女權

仲分分鐘會打錯自己友

哦.
你覺得冇未冇囉.

有哂證據啊，
唔係我自己狗吹岀黎啊

依加樓主都係想比大家知佢藍扮黃姐,
乜撚嘢唔去搞啲藍店,係黃嘅大家有曬共識唔會幫襯,但依間係大把手足以為係真黃,樓主咁有心打出黎,想比大家知真相,原來又有錯?
同埋一直講鬥黃小店,悶唔悶呀?原來藍扮黃都可以叫黃店嘅,唔怪得黑警721 831都唔肯認,原來扮下嘢就得,扮左咪係囉

你咁中意做主線你未去做主線囉
係都要捉人一齊同你做主線
我自己做副又唔得
你勁你型，我能力廢留返喺到做副又唔得？

主線副線一直都同步進行
主線目標一直未達到喎,咁你咪無搞過副線?

有懷疑就唔好幫襯住

錦鯉有咩高見？

私怨

真係頂你個肺 咁撚㒼塞嘅你 都話佢係藍店扮黃 家陣拆穿佢究竟做錯咗啲咩 撚有煮死黃店 佢係藍呀講撚咗萬七次證據確實 自己友你老母咩 成個專題就係講緊佢偽黃 我唔明你係咁拉其他嘢出嚟做乜撚嘢 你又知佢冇理共產黨？ 一齊做嘅唔得嘅 家陣清理偽黃店又唔可以嘅？ 頂你個肺即係我講俾你知佢係偽黃店咁你咪知道 然後課金落其他真黃店到囉 點解你仲要課落啲藍店度啊？真係頂你個肺仲話乜嘢自己人 你嘅思路係咪有問題㗎

自己個諗法已經係錯撚晒 知你冇嘢駁先話最後先覆㗎啦 因為你哋呢啲咁嘅人就係咁撚垃圾咁撚戇鳩

就算佢係因為私怨先爆出嚟,其實有咩問題?藍扮黃都係事實,因為係私怨先踢爆,所以唔理咁話?

excuse me, please help me RT this

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

上面咁大抽野就廢事睇喇

只係想講間野都係我飲過數一數二差既果茶 比過兩次機會佢 兩次都閪冧

屌佢老母 杯野真係得糖水加唔知係味茶既茶 零果味 第一次嗌紅柚 第二次嗌提子 飲撚完都要諗諗自己飲撚左啲乜鳩 差撚到極 深黃都冇鳩用

$40-$50一杯煉奶溝大陸生果+淘寶糖漿
係咁㗎啦，否則點叫人血饅頭

藍店已經大家係有共識唔幫襯啦！
問題係呢間嘢藍扮黃呃錢喎
即係所謂嘅「𠝹票黨」
踢爆佢有咩問題？

純粹話俾所有同路人知
葵廣仲有好多真黃，點解仲要幫襯佢？

唔止唔幫襯，係要推到佢被黃店list除名！

完全唔明點解要全世界做哂同一件事先.
如果真係咁啊上年主線任務就係全民勇武！
屌你！全民勇武去撚左邊啊？

有哂證據，
依件事係關所有黃絲事.
都叫私怨？
你不如去睇下字典私怨點定義先岀黎講野啦

唔知照wing哥上邊邏輯點睇依單野呢

Push